家有廢細佬/妹係唔係好燥

都中五 仲係度鳩下鳩下咁
書唔係讀得好
應該都係未來恆大仔女
書廢都算啦

時間又唔係做正經嘢
你老母問佢反送中點睇
佢又答唔知

唔求佢讀書讀到識飛
但求至少都會知道社會發生緊咩事
之後會點

中五點都有少少規劃掛....

老老77
有無人同我一樣覺得佢地好撚廢又無腦

每個人成長開竅嘅時間唔同，到佢太清醒可能又會變絕望，係咪先

至少死左都知咩事

冇力改變可以點
得過且過啦